新城市要人！即刻同我出黎！

屌
說好的十二點
上星期我地喺度比人打到仆街
咁快就唔記得比佢照做生意？
出黎呀！

聽日12點！新城市！

推

好撚多大陸閪

SHK根本就唔怕你地圍新城市
佢地最怕你地組團睇樓搞事
所以一齊組團組樓 千其唔好搞事

新鴻基睇樓團 TG group

現場好少人

push

新城市都要
殺雞儆猴

七二一

仆你個街成班連登仔甩我底

二十新城市補血

等陣啦high埋個tea先

721

求推

屌
你遲一粒鐘即係佢又多d生意

啱聽幫我推

推上熱門

多謝現場巴打

到左

去櫃台聚下

幼稚。。。。哂馬

不了，有更重要的事要做，保留體力，721同佢晒冷

出面大雨
快入新城市

痾埋個屎就出去 𥄫實你哋

720咪喺新城市嘆冷氣補血

我要涼冷氣

附近仲可以買物資

等你

P牌之亂

地方的沙田柚需要冷氣

可以過隔離啲良心商場消費下添

啱
大把野行

買物資

室內萬歲

冷氣萬歲

Push, coming

地方的沙田柚需要求推

落雨啦 要去商場避雨
唔好淋病

出面好危險

勁大雨

我無嘢講

黃雨就緊係要入商場避雨啦

出黎啊屌

推 幫幫手

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

講呢啲

推呀

幫推

繼續推

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

嘆冷氣

推0

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

721見

Pish

出便好大雨

720新城市見

必須入室內

推！

地方的沙田柚需要投訴

出黎涼冷氣啦

快

出

食撚埋飯行出黎都冇見到有好多人
你地去哂邊

新城市

放工 極遠地區黎緊

成班連登仔甩我底

頂你啦

睇呢到！！上次夜晚去沙田zara 俾錢個陣我問d職員點解仲未拉閘關門 佢地話就咁聚集都仲會營業 聽到口號先會刪門！！！！！！

你班人最鍾意嗌架啦 係咪？？？？？

多謝巴打

叫到拆天

食蕉

我邀請大家陪我行街

4,5點先到

得個企字

開始多人

好多蝗蟲

係
狂掃貨

冇撚用

沙田友呢

屌上次黎我想講好耐 但唔想入去中間俾直播影到
唔該嗌口號呀屌
上次佢地班撚樣聽到口號個刻即刻話刪門屌
同曬d手足講呀！！！！屌！！！zara好撚串屌

痴撚線啲化妝品舖頭仲好撚好生意，嚟佢搞搞佢

又做on9野

係呀

嗌口號啦

收皮啦你做乜9

落到場apple watch+telegram可以救你一命

唔好齋企/memo
佢地驚嘈呀

push!

遲DD到

再推

要人做物9？

等多人d

冇人wor

自己睇我上一個Po
懶理你

就到，帶左風扇。

有冷氣喎

屌你老味人呢？
變撚左景點
鋪頭仲好生意

係
屌

搞佢晏晝 夜晚早蒔休息

屌你，做生意關你撚事

出黎

正確心態

保安食花生架咋 佢哋琴晚笑埋一份

必須推

打你係警察，去警處啦on9

去睇樓好過啦

piah

分化撚你不如收皮
個個po搞分化同吹失敗風

新城市最多生意係化妝部同買生活用品既地方

出緊

各有各做

🦵

三樓

笑撚死，得幾個毒J

兒登仔係甘嫁啦，唔知做物9

好撚好生意

都冇人 又撚狗

啱啦，繼續啦

好多大陸人

多保安

用下腦啦

黎緊

繼續啦
屌爆E個po佢

人地當景點 仲好生意左
屌
又唔夠人
出撚左來無用

所以咪要多人

地下嗰層效果大過apple嗰層 多啲遊客見到
啲大陸人一見政治示威就會反感遠離！！

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

遲少少到

有咩特價

PUSH

新城市連儂牆呢。。

千祈唔好派傳單畀中國客呀
真係唔好呀，會嚇走佢地架

巴打等我

要去7。21

唔好阻住我買野啦，屌你

現場好多人
不過大陸人

冇人又學人吹雞，收皮啦

唔好攪做生意啲商店

推 陣間黎

嗌ahhhh

幫岐🅱️推

都係你有腦

Push

Ok 依家出

快啲入去避雨

搞9個打工既，仆街兒登仔

唔好推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

食屎啦p牌

人影都唔見
起連儂商場算拉

入商場避雨

真

岐b愛你

食埋飯出黎，唔想幫襯SHK

Apple store

附近大把野食

屌咪推任達華啦
俾d5毛乘機而入係咁推 屌你地

一早起身全版任達華
On99

去咗小便，而家返嚟

詢問處得小貓三四隻

今日商戶好似唔驚，唔落閘

p

人少係輸既

大佬
星期六日唔做生意租金都蝕撚死呀

遊客多到仆街

推呀人呢

sor9 lor, 沙田中心都有得買

今日都要見!

咪又係大陸客

咪推啦， 推咩， 引無記者又無居民

好撚遠，唔想行

驚咩，兒登仔都好驚

後生仔 行多兩步唔會死既 come on

我連佢係邊撚個都唔知

心諗
比人插刀關我撚事

屌那星人少撚到
昆鳩我出來

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

條友on9唔洗理

沙田人五日就消左氣

好囉以後新城市坐樓梯都可以call 差佬都唔怕

人呢

人啊

嚟唔到 幫推到沙田人見到

沙田友：取得階段性勝利，今日食大喜屋慶祝

屌唔好咁善忘啦

唔夠人呀屌

香港人慣左遲到咋下話, 係咪出緊黎架啦

等可以早收，落黎幫手

推7.21好過
班沙田區垃圾唔撚抵幫
好明顯已經唔記得晒

來人啊

BOOK緊今日18:00 4位大喜屋放題就真嘅

岀

間吉野家仲多人過cs 個度

要人呀

沙田舒服抗爭都唔嚟

聽日721 玩L完啦

仲話咩獨立後沙田做首都

推下post, 唔會淨係得講push

有冷氣都咁少人 聽日不了

人呀，唔夠呀

唔好咁講。。。唉。。。星期六先係最好既機會
唔明點解要放過， 我地宣傳得少？？

都係

仲係好少人

點評時下局勢

始終都有人星六要番工

堅少人，快啲黎

推呢個

7-21

應該係

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

星期六都要返

笑撚死人

快d出黎啦

得樓主一個去

屌你老母快撚少少啦，中間啲化妝品店仲開緊啊

推 一齊出來airdrop

推呀 開始多人啦

唔夠人啱 冇舖落閘 要人要人

到左啦

Airdrop俾蝗 入apple開長輩圖

Go go go

沙田人 出黎啦

各位痴野可以痴出玻璃 比樓下都見到 唔洗圍死CS CS已冇職員

地鐵站上一層 apple store

幫推呀屌

又贏 人地特登多保安 結果竟然無人出
不如聽日都係咁算啦

up

放完飯返左去 大家加油

喺CS入面貼野果幾位手足戴返口罩好唔好 唔想你哋比人秋後

搞新城市 真係無謂,

4樓5樓商店繼續全開，重好好生意

新鴻基準備慶祝光復商場了，刁你班友無料到！

想問下 你地比狗咬
關新城市咩事

佢有權唔比狗入
私人地方

已經解釋/講過成個禮拜，想問下依個時候仲問得出依啲問題
你係三毛定白痴

你自己都係

有冇沙田柚知邊到有得買 rain cover

依家黎 大家係邊

似係岩岩放番出黎

下低咁多生意咁shk有咩損失

大家唔好死守cs櫃臺 仲有好多玻璃。扶手電梯 落地玻璃

屌你老母p牌仔

推！！

推
721見

推 快啲出去涼冷氣
721見

推 出嚟shopping
721見

推 出嚟接人收工
721見

推 快出

黑警

笑撚死 勁好生意

各商舖員工話想早收工啊

手足加油

屌 禁錯負評

想早走啊

戴口罩 唔好比啲藍絲影蝕晒

有冇人知

手足來左就唔好咁快走啊

d 人係咁走

新城市唔知5樓定6樓（運動用品果層），有間overlander 可能有

新鴻雞高層笑緊我地啊

要人呀！！！

人呀

thx bor

go go go

要人呀！沙田袖岀嚟呀

size=6]要人呀！沙田袖岀嚟呀[/size=6]

唔通香港人咁善忘 一星期唔夠就冇左件事

聽講新城市廣場個地契有好多問題

同新地話有24小時通道一樣
有好多公眾地方扮餐廳架

快d提下各位旅客邊到有得休息啦

舖頭話太靜，無威脅性，所以唔打算關舖
四樓得幾間細舖收左皮咋！

人呢！

要人

help

得兩間落左閘未夠

人呀人呀人呀

張自己嘅青春浪費係條9政府上 到最後咪又係得啖笑 睇見佢哋就可憐 我哋繼續Shopping行街街 順便睇下佢哋做小丑都好

人呢人呢？

大聲d叫口號就閂門嫁喇 閂門先有影響力

行完去食大喜屋

好多（大陸）人呀

到！！！！！

pish

應該去邊？

四樓集結

2個站到

我見到成張圖都係人喎

全部嚟四樓

好提議

係唔係去曬旅行

關左鋪，要人呀

電梯兩邊好多位可以貼野啊

一陣黎新城市先

要人啊

唔夠人啊

人呢喂

四樓詢問處

而家點？

而家點？ 灣仔過緊來

我意思唔夠人

宜家先出 人齊都做左大半日生意
SHK笑緊

蝗仲多過我地

手足唔多 行街好撚多

有啲人岩岩放工，依加黎算係咁啦

出緊啦

有冇巴打拎張大紙 遮左個大螢幕

同意 有叫咁做 但冇人理

Apple未閂閘啊

星期六反而冇平日咁多人幫手

係囉大家去曬邊呀

台灣

鳩企有咩用
人又唔係多
仲要好似散緊

去左買物資預備明天？

新鴻雞高層恥笑緊我地

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

笑到卡卡聲

嚟緊！

出來嘅手足麻煩拎d大張嘅紙

推啊

走開啦3毛，出咗維穩費啦？最尾幾多落到你袋呀？

留力聽日啦

有冇第二句？

推 而家出

要人啊 😭

出來嘅人 麻煩拎幾張A4紙

企左2粒鐘，都係塞唔爆，人呀

出緊黎

今日落雨又無遊行 沙田街坊落樓下涼冷氣都要留力？

連登仔 新城市需要你啊

睇黎沙田友原諒左新城市了

去涼冷氣好辛苦咩

沙田市民應該都係5、6點出去，同前幾日一樣

係度

上面繼續企 下面繼續shopping

準備出黎！

明天去完灣仔去沙田shopping 嗎？

兩個鐘都未塞滿人

係唔係冇喊口號 舖頭唔閂閘

唔好自欺欺人啦 根本就無人理你哋 係你哋一廂情願者

叫下口號 係唔係有力d

點解唔去3樓cconcierge 下面？最多化妝brand

一個鐘頭前

立場起現場， 唔該要人！

主線：721 維園

下面班大陸人shopping得幾開心

會唔會推到一千都未滿人

屌
下面幾撚多生意
搵人叫口號啦

要人啊😵

蘋果同H&M仲未關門！

最賺錢個啲未閂呀

下面要幫拖
有人野餐比保安趕

小熊維尼野餐

香港人

見到

沙田人落黎啊！

算啦之前幾日已經表達晒我哋不滿，無可能為咗間垃圾商場日日去攪佢，專滙721

gogogo

我黎左3個鐘
越黎越多人入緊黎
不過係大陸人

要人呀，唔係咁快忘記呀香港人?

搵人落去支持啦

香港人 加油！

只要h&m同apple落左閘
其他鋪都會跟住落

加油

係apple 門口派傳單有冇得諗

又話沙田人高質

自認3毛

下面野餐係自己友黎，上緊連登

一齊落去陪佢地野餐？

已到

圍商場係為左大家聽日同將來可以匿入其他商場呀你明唔明

近giorgio arman 企左個西裝友係度好耐

一齊落去

有冇人落去一齊坐

見到，四眼，拎住手機係背面周圍巡

依家咩環境，最多人係邊到

落嚟？

過嚟4/F apple

香港人同蝗蟲比例 1:1000 (15:28)

係咪坐佢飛行棋個度

行左去4樓counter

見到有好多職員過黎望，可能想關鋪

人呀要人呀

唔夠人！！！！

要人啊！！！唔夠人啊！！

4樓櫃臺附近有4間收左鋪，係咪要擴大範圍，仲有我地宜家對班蝗根本無影響

聚 ！聚！ 721見

點解唔落三樓 三樓都有大牌同埋好多化妝品牌

佢地有佢地行街拎喼

大家企左係度唔知做咩

手足對唔住
今日要返工

一齊落去野餐

現場冇人做野好難號召人

有冇人帶頭

一齊落，上面除左apple 同hm已經關晒
太分散

落到去啲大陸人會避

大家係哂個詢問處個邊

冇人帶頭

搵人帶頭一齊落

我覺得只要有人帶頭附近好多行緊街既香港人都會黎幫手

各位落3f行街既一齊喺h&m落電梯位等！！！眼神為己！

同意

Apple閂門了

3樓H&M電梯口?

Apple要閂門啦

裡面有無清客？

apple準備閂門

落三樓

各位連仔過嚟啦喂

apple閂緊門

Apple閂門唔俾入啦

已坐
要人帶頭丫嗎
仲唔落黎

係附近

到電梯口

我都係 眼神相認

話咗連登係冷氣軍師啦
又話坐爆新城市 點知得一對父女坐底咗

垃圾連登仔

坐過黎喇仲望

屌你老母推呀
早啲去新城市買嘢
今晚早啲返去休息
721再見

Apple閂門
大家歡呼後一齊落去買名牌
H&M唔洗理！！

Apple store 突然關門

坐緊

落來野餐啦

靜坐冇用架 啲鋪頭唔會理你架 利申係3/F番緊工 好想出黎幫手

落黎呀

落喇

apple趕緊客走同關門

Coming
加油啊沙田柚！！
加油啊香港人！！
721見！

真？

好波apple

閂左門

落黎啦

又話落 10個都唔夠

快落黎

得幾個渣

落黎坐下都怕?

黑警都唔怕怕咩呀

野餐都唔敢 仲要真普選？收皮啦香港人

好大雨呀！去新城市行吓喇！快

落嚟啦
比大陸婆踢袋啦

今日和理非可以
唔該大家就和理非到極致

人唔夠多，人愈多，商埸先會建議舖頭閂門
無記錯既話
200人左右會叫3-4樓
300-400人左右人叫5樓
500-600先到6樓

後面二個廢老自己友定大陸人

不如一齊鳩嗚洗樓

自己友

本人都係單機
我就帶左頭喇
一齊落黎坐

阿婆都敢野餐 班後生仔呢

仲係上面食花生???

不如落黎食

塞滿中庭啦

上面你地仲望望望
落黎喇

落來啦

落黎啦，開始人多

係上面嘅叫人落黎啦

連儂牆夠人架啦

上水人出緊啦

上面落黎嘅不如帶啲紙，memo落黎

上面d人落黎未

出緊 自己罷自己工

不如搵人上去拎

唔好直接搞鋪
喺門口徘徊令到冇大陸人已經得

如果地下有啲文宣嘅話可能多啲人睇

5 6樓仲好多人

Good idea

係商埸番緊工既人表示，好想落到黎幫手。可惜

我上去拎落黎

上面圍觀冇用架 來野餐

拎文宣落黎痴？

Sell hong kong

Thanks手足

落黎坐呀

我緊張我叫格離巴打一齊去

佢地應該係去拎野

上面叫啲人上落

見到 我坐正係你前面

叫啲人落

野餐都唔敢 聽日仲點爭取五大訴求

apple門口外面同入面各有一個全深藍色衫褲揹背囊男人
出面嗰個着nike free run

頭先做手勢唔知咩意思

點解叫極都唔落

將軍澳嚟緊 等埋

齊上齊落只係得咁？

嚟緊

No

estee lauder已關！

喂香港人 四樓都痴爆左仲唔去第二度

依家情況點無追POST

上面企不如落黎任

坐

下面巴打要唔要口罩防市民影相

不如就咁算啦 好嗎

好

推，推撚到新城市無哂生意

不如散啦 好嗎

好多人！！！嗌得啦！！垃圾h&m都未刪門呀

嗌嗌嗌

嗌la嗌la

係商場除左鳩wo, 可唔可以派傳單

大家好似有人講咁，唔知做咩好。。。

我地可以派傳單， 整連儂牆， 宣傳721, 傾埋點樣成立臨時立法會都得

冇為意apple旁同對面收左工

撚含都仲開緊

守上面做咩

有冇人有多口罩俾下面巴打

禮拜六連個商場仔大堂都塞唔爆...仲想人回應？

有啊 有個絲打有

落黎未

肯落未

落黎喇屌

叫出唔出 叫落唔落

唔敢出元朗反而出沙田 睇見就可憐

成班係上面做乜鳩

陣間如果夠人多可以除番口罩 而家戴黎廢事4樓未敢落黎既人同商場啲大陸閪影相

係上面企夠未

快d出嚟呀

上面要企幾耐先肯落

企夠未呀

落啦

你仲影 落黎啦

樓上企完未？

樓上嘅捨得落未

係咪冇晒live

樓上嚇撚到瀨屎啦

有無記者～

如果樓上唔敢落黎坐

可唔可以落黎企側邊！！！

只要齊心，企同坐都可以成功！！

3樓手足，旁邊YSL準備閂門！！！！

善用air drop 唔好齋企

有

兩邊化妝品店未閂啊

望住佢落閂歡呼，要士氣同attention!!

坐到急尿啊

YSL

上面企個班似係真大陸人多

LANCOME阿姐指示落閂！！！

好急尿 快d搵人頂位

channel落閘

一嗌即閂門

無人落

CHANEL落閂！！！！

我都想去

瀨尿啦 快落來俾我去廁所啦

喜訊：makeup 全部收晒！！

各位會唔會考慮去前面手袋brand!!

落嚟啦

勿篤灰

打橫一行坐！
夠哂人封路喇！

前面有post話嗌口號d鋪頭先會閂？

但係閂閘閂一半 全部都

到左連儂。。咁少人嘅!?

大嗌 落閘

賣衫果d都未有一間閂

你出lor

你帶頭

有巴打print左

落左三樓逼宮成功

等你地散左就開番

睇下一嗌就落閘班仆街驚到我地繼續嗌！！

未嚟過沙田？

樓上睇果d做乜撚全部大陸人？

coach 閂閘

唔會

記住去furla消費下
入面d sales話示威者阻住哂 搞到d大陸客走哂
沙田遊行唔比人返屋企
話示威者正暴徒 警察加油
聽完即block

三樓come on

原來堅 親眼睇住樓下LANCOME阿姐一有人大聲叫佢就叫人落閂

唔會啦

今日好少人 全部為明天而戰
客服唔係到 冇目標針對

終於

屌老母唔信我呀啦！！都話要嗌zara親口講唔嗌唔刪閘

LONGCHAMP都落半閂
大家記得要佢地啲staff都收工先好放鬆，好似apple咁 dstaff 已清

新城市中央廣場 ikea嗰邊客服有開

各位跟大隊呀屌你地淨係望

去廁所先 真係急

你一叫口號，五樓就會落閘，六樓見五樓落閘就會都落

淨係拎住電話影

現場好多香港人

你目標係打工嘅客服定新城市廣場？

而家係要嚴懲個場，唔係要嚴懲客服

咁少人架 要人啊 好多人shopping

各位跟大隊呀
屌你地淨係望 淨係影相
上星期日點對沙田友呀仆制

入隊啦

一齊去鳩嗚

開始人多！有D氣氛！

屌佢老母h&m死唔落閘 睇黎呢幾日好虧咁wor
咁硬頸下話

我同啲遊客講 呢度好危險 快啲走啦

成個商場得IKEA多人 唔值得去 集中人流

停止咁做，我地唔係暴徒。無需要醜化個運動。

入隊呀屌你地影影影

圍喜茶真係識玩

仲有lululemon

我見到高層啲遊客睇戲咁睇 笑笑口 只係好遠距離咁聽到 我同佢地講 暴動啊 走啦 佢地面都青埋

喺邊

仲係4樓

聽到4樓某鋪頭話唔會落閘
除非d人暴動

暴佢老母

EVISU阿姐拎埋鎖匙準備落閂，但係見我地走左又打消念頭！！！！！！

大家每間捱多一分鐘！！！！

閪茶staff親口話行多個圈一定閂！！！

解釋，唔係趕客

3樓有保安

入隊呀影影影你地老母

閪茶落半閂出左收工牌！！！

閪茶已棟牌！！！！
大家唔好鬆懈

連登仔表示支持香港穩定繁榮

入隊

大家唔好嘈，幫手入隊叫仲好，辛苦曬大家

閪茶閂左

已落閘名單：

4/F
Bobbi Brown
AX
閪茶
Kiehls
Tom ford
Whoo
lululemon
Armani
La mer
la ptairie
cle de peau
Apple

4/F
EVISx嗌兩分鐘一定落閘
H&M冇動靜

暫緩==/==撤回

有保安跟尾

連登仔女識做啦最鍾意d硬頸人架啦

H & M 無理 對正都照開門做生意 入面好多人排隊
唔信大家入去睇下

新增

Snidel
LINKS
mademoiselle

巴打既努力冇白費

逐間逐間門口嗌！！！！

原來係你

唔好入去，我地係對準商場 希望名店施壓

門口叫多陣應該成功

呢位女職員不斷影已經關閉左既店舖可能計緊今日損失左幾多營業額

西茶呢d支資

室內遊行抗議

我絲打

無人在門口叫喎 佢地好平安咁做生意

2F要人

咩事？

每層遊一圈 唔識do既唔落閘既搞針對
又發展左一個新模式屌你老母h&m

絲打會鐘意kabuto？

h&m

h&m好臭串

仲有好撚多大陸人
翻啲黎！

可能佢地唔知乜事

huawei

華為收皮

華為
問下佢地個os出到去邊

係史迪仔

已落閘名單：

4/F
Bobbi Brown
AX
閪茶
Kiehls
Tom ford
Whoo
lululemon
Armani
La mer
la ptairie
cle de peau
Apple
Snidel
LINKS
mademoiselle

5/F
Victorinox

巴打既努力冇白費

EVISx嗌兩分鐘一定落閘 信我
H&M冇動靜

5樓6樓開始當大家冇到，希望巴打每間門口叫耐啲，淨係叫SHK唔好叫鋪名，佢地幾分鐘就會妥協

運動鋪同電器鋪都冇落閘
haglofs 落咗都開返

係你後面

victorinox開返喎

無聲啦我

遊藥房區？

認清有冇鬼

冇鬼我覺得你地tg聯絡會好d

多個自己人好過單機

但一定要冇鬼

hagiofs開返

Marc Jacobs 開返

唔夠多人

如果夜晚8點後JOIN 會唔會太夜
原諒我今日都仲要返工

開返個d玩針對
唔識驚下話

去返開閘個啲鋪到啦

h&m落左

各位現場巴絲都幾好聲

獨媒影到有2個男仔冇口罩

個屎忽

岩岩先係hnm買完野

6/F 華為落左閘，等平安會開番

h&m後門未落

大膽！

一齊行

有冷氣唔係唔一齊行呀？

有冇人睇住華為

應該係我

連登巴絲都幾靚仔靚女

戴返好d

唔好淨係影相呀 入隊幫手嗌喇

仲未開番門

大家聽日記得行完黎涼冷氣

飲得閪茶通常都冇乜腦

你有無多個

我有少少喉糖 要既問我拎

屌！睇呢到！！h&m有兩個閘 佢落一邊做比你睇呀
睇下d人係入面9物得幾開心

唔奶推

叫到就無氣你地仲唔入黎一齊行

我唔係現場不過現場巴打應該有

多啲人啊!!

屌佢老母 真係咁玩9人wor 睇黎真係好唔驚呀下

現場巴絲都係靚仔靚女

抵制 喜茶
抵制 喜茶
抵制 喜茶
抵制 喜茶

入黎！！

thanks for sharing

Kabuto好靚女

相由心生

係成日扮毒

有個廢老係3樓大叫廢青

叫新鴻基叫到我就黎死

邊到有靚女

我叫新鴻基你叫交代

我都係 我有喉糖 要唔要

睇下！！

睇片真係好多中上 又唔奶共

俾人玩呀

影d女黎睇下

頭先比糖我果個

自己出黎睇

喉糖?

自己來新城市

屌住走

好呀

推！
721 要人！必定要出黎！唔可以停！

推！
721 要人！必定要出黎！唔可以停！推！
721 要人！必定要出黎！唔可以停！

屌你地老母 咪l再講靚女靚仔好冇 屌你地
睇呢到啦屌

史迪仔書包 我係前面

咁史迪仔好靚女囉

屌

華為燈已熄

h&m呀屌

溝女

Snidal 開返閘

我有喉糖 失聲問我拎 但得少少

巡緊一圈 見佢地連廁所都閂埋

我仲叫緊新鴻基 cap帽絲

我係dior個邊

新鴻基 交代

點解又叫香港人加油

聽到萬寧d 職員話我地得把死人聲wo

香港人 加油

唔夠人呀出嚟新城市喇

5樓開始大部分鋪頭都開返

唔知

720新城市721港島

可以叫

沙田友
加油

多D共嗚

放工行返黎

人嚟呀！

叫新鴻基叫到想死

721維園見
721維園見

其實講聽日係咪好啲

新城市唔夠人呀快來

即將爛
所以快啲黎幫手

aape開返

中門大開

叫左成程已經失左聲啦

Push
721見

好多人

推！推推推推

加油呀沙田人

叫到沙咗

認真 我地人唔夠多 個場咁大 搞到下佢地已經算係咁

快啲黎幫拖

個個圍觀，冇人接力

唔夠人呀新城市 快嚟呀

沙田友真係好堅持
加上放緊暑假

1樓Zara仲開緊
其實會唔會有生意？

係

你地好勁

要一齊走呀

要人？單拖過嚟

係喎 平日仲多人

Gap冇關

我都聽到

要呀，快嚟新城市

我都係

買個喼 扮執貨保障d

反正水貨客都咁執

邊個絲打咁醒貼係廁格

頭先coojnter中間有

wakanda forever

P牌搞分化

我好急搵人落黎坐啦

叫到好撚攰！落嚟未！？

有, 拎左個了

認真 我係大西北搭成個鐘車出黎幫拖
因為沙田都係香港一部分 我都有責任保護
啲沙田人去哂邊

又唔係衝，又唔犯法，又唔辛苦，一齊行下叫下班人都唔制

速去速回啦

地契講左 警犬唔受限？

有冇下步點做

定係坐下回氣先

無聲啦 喉糖都派到無乜

5樓同上面好多冇落

抖下先啦

叫到斷氣

我就快門禁，快啲搵人黎

叫到沙聲

我都就黎要走

搵沙田人接力呀

因為人唔夠多，企係門口嗌2-5mins 就會好多落閘

5點馬拉松出面有廢中撩交嗌

我都就走 搵人接力

推，沙田友出黎

我粉嶺都出黎啦

唔係唔黎呀?

黃衫肥佬

舖頭未落閘，走唔到

啲人去曬邊呀，新城市要人啊

5樓得Columbia 關左

5樓馬拉松外面有廢中

依家上黎

沙田友去曬邊呀

以我地人數 keep到3同4樓唔開番算係咁
同埋下面兩層先賺得多錢

無人跟隊?

如果真係唔夠人就集中3F 同apple
最貴租

要幫?

要2個後生仔同佢嘈緊

我係3樓坐左係到 要就企起身相認上去

有勇氣坐3樓既千祈唔好離隊
其他圍觀既會去睇廢老

絲打你繼續留3f, 多一個得一個

情況暫時ok

721
我無野講

依家黎 我要去邊層

3樓坐

去三樓

我都見到

起返身遊行叫口號好過
咁先逼到多啲商戶落閘
五六樓都開返晒
同埋就嚟晚飯時間
應該去一樓同七樓啲餐廳巡下

沒有暴動 只有暴政

分批，一d人3樓坐，圍觀既去洗樓啦

坐多陣起身

有冇人帶頭行

已到
真心少人

咁會分散哂

起身

死黃衫肥佬廢中

個個叫到冇氣啦喔啱啱

唔撚駛同佢理論

打橫黎講

所以咪要人囉

又走左兩個

堅聲沙

5樓得一間落閘

仲未屌走？依家黎，幾樓

3樓而家點？

可能去廁所或者食飯呢

我仲有一粒喉糖 巴打你要唔要

連儂城‼️

情況ok嘅
有巴打熱心解釋緊

5樓 馬拉松對出

坐左係到

多d 人坐，多d 人嗌口號

叫緊

有人要口罩，有無

巴打們一陣得閒去沙田站B出口睇住物資站啲女仔呀

坐喺度對另外啲商戶係零影響

唔理佢最好

慳返啖氣

晚飯時間搞咗餐廳先啦

你地叫口號唔好叫咁快 隔長一兩秒先叫就冇咁攰

飛梗巴士嚟梗

咁你有乜高見？

圍觀嘅敢行 56樓就唔會收啦

叫個司機比你渣啦

其實係
條友有好多point打橫黎講

依家出去一齊傾下計啦
721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

好小人

唔係唔想叫，啱啱個個都叫到冇晒聲班人企晒係度圍觀又唔接力

Chanel dior關曬門

起身行
頭先巡一圈嗰陣個氣勢好好多

3樓全部係嗌個陣落閘 宜家開返曬

帶頭

H&m關左服務台個邊門口
另一邊仲有開

嚟梗嚟梗

肯行就得
坐定咗商戶就覺得無影響

要行

行啦 一齊起身行

3樓手袋賣衫全部未落閘

行先吸到人隨隊

中庭嗰邊你哋嗌到失聲都係聽唔到

洗樓作用大好多

有冇組隊參觀

快啲洗樓啦

搵人起身

廢青果然名不虛傳 欺善怕惡 貪心怕死 學咩人搞政治 返金鐘溝女啦去 影衰哂D香港人...吊！

靜啦5毛

買緊口罩黎補給

你連沙田都無出 係屋企打緊飛機咋 垃圾

得幾十人坐

叫多d人坐底
然後1830去洗樓

請問申承屎
個蓮農長
响邊樹呀?

條友低級引戰， 唔洗理佢

火車站轉右出去ikea個頭

人已經唔多
仲不斷嗌人鳩坐
起身洗樓啦

對

頭先聽到2個全黑化妝品職員裝話：
dior死得 關門好多日 今個月可以食穀餅（？）啦

而家shk擺明冷處理 等我地唔再出
我唔信721後我地仲係日日出黎都玩唔死佢

好急啊 一陣番

一陣再見

有無巴絲可以講下新城市路線for洗樓

兜左成個圈 5樓個黃衫肥佬廢中仲係到

唔理佢啦

要一群人過黎話不如洗樓先得

食飯時間先去一樓
之後去返中庭
由三樓一直掃到上七樓

絲打嗌得好落力

有冇人起身頭行，我有一盒口罩係身，可派

另外放左盒係cs

唔該呀！

返完工，出緊嚟

終於忍唔到

岩到

我爛左

到左 去邊？

想走但又唔忍心

等緊後續行動

Push

721見

三樓先

真係攰就走先

唔敢坐既可唔可以幫手買
watsons 3x

感覺大陸人少左

真係我去完一陣番

依家買

點解有人唔敢坐

你知唔知垃圾係比D咩人吊？ 咪就係比我呢D正常人吊囉 咁都唔撚識 仲學人講垃圾 元朗唔敢去 走去沙田做小丑咩 簡直垃圾都不如 不過我唔會歧視垃圾嘅

有口罩係中間

多左白裇衫保安

又行啦

華為有冇開返

一齊行啦仲望

同埋適當時候可以撤退
睇個人啦

屌佢老味 連登d tele公海谷吹雞話沙田要人
有人屌返我洗板剩可以討論721
(2 3個鐘先貼一次重會del之前果個 屈我洗板 條友急住721做英雄呀)

行啦bb豬

地下啲紙船做乜鳩

等埋啊岩岩先去完廁所咋

行緊

你地望完未呀一齊行下啦

屌入隊啦喂

無

已入

入左

我格離個巴打叫得好落力

雖然應該冇嘢，但係巴絲帶返口罩會好啲

見到側邊好多人想入但係無口罩

我地有口罩

行慢dd

入黎就有人比你，啱啱見到有個巴打舉住一盒

行慢啲啦仆街

元寶衣紙呢招毒喎, 清潔工即清理, 大家都好忌

多人左，不過要更多人呀咪望啦你地，唔係哩小小力都唔想出呀？

你個嘢壞左呀

新鴻基壞左

笑死

轉左口號

笑撚左

叫到聲沙
大家快d接力

屌我指左一下 就轉口號

轉返交代啦

唔夠多人 好多人圍觀 未夠勇氣 心理問題
如果一忽坐左7成一定會再多啲人敢坐

要更多更多人呀

好多人影相拍片，各位巴絲請上口罩保護自己

[black]前面有口罩[/black]

講係咁講

面對極權 行得正企得正係唔關事

就快就農曆7月,紙札公仔個d千其唔好亂咁擺

大嗌就有口罩

隊伍入面有

接力！

你班人望完未呀，一齊行啦

721 全部人同我出去遊行

有冇唔敢行既巴打喺側邊派

有乜嘢呀可以，做咩唔一齊行

我單拖都係咁行 一齊啦

單拖 一齊加入啦香港人

我都係，一齊啦

全部自己人，冇人敢搞你，帶個口罩入黎啦

我夠單

想入黎既 我地有口罩

單緊，毒撚勝在冇人約

你說得一點也沒錯

去坐下

原本個個星期摺係屋企睇av
宜家日日一大班人陪
香港有愛

心聲
721見

好呀
721

3樓關淨club Monaco.

正！

收野啦喂

個隻咩黎
稻草人？

收野啦林鄭

我無嘢講 七二一維園見

林鄭本人

呢個正

其實點解要去元朗

隻公仔好正

現場笑撚死

D沙田叔叔好正氣

無家屬謝禮
因為死撚曬

笑死我

有個中年四眼阿叔 帶住headphone 拖住個六七歲嘅女不斷經過鬧啲手足 但係佢唔敢企喺度鬧 大家屌走佢就得喇

Where

係邊

邊到

邊度有live?

過黎沙田

而家走咗 不過佢經過咗兩次 可能會再經過

一齊坐啦

唔落黎坐都可以落黎企係到圍架

SHK交代 SHK交代 SHK交代 SHK交代

商戶唔收鋪

屌走了

完全睇少示威者

我正式向各位連登仔道歉

真心同我地作對

沙田新城市Live，有冷氣，有野食，有野飲，有得坐

食少少野再黎，叫到好肚餓。。。

要走先各位手足 聽日再見

越黎越少人

我都係咁諗 只係想嚇下佢地 叫佢地走 當然不是說我地係暴徒啦

無辦法
希望721多人

SHK 笠水由鳩你嗌
想等你地消咗啖氣算
建議今晚到 d 返去休息
留力明天 721

諗住平日日日黎

x2反正我放工必經

各位 要堅持
過兩日再黎過！

聽日一早去新城市食完野先去金鐘

坐到腳痺

我都有少少

愈黎愈少人

唔敢起身

大字型瞓係到is ok

頂 你示範下

我都想睇

我未腳痺
但我急尿

而加咩環境呀？就收工

有蕉食
派蕉姐姐心地好人又靚

Come on

而家3樓得好少人

係zara門口喎 有冇人知咩事？

有冇現場情況

收工過黎

咩事

我都想知 去廁所經過聽到好嘈

好似話有人比人非禮 有無手足落去幫手

無事，大家討論下，傾下計

剛剛依個位聽到個大陸女人係度屌共產黨

成班拍哂手掌

隔離post話圍緊個阿伯 影人對波

剛剛經歷又唔似喎

依家圍住左佢

好似圍左好耐

報咗警，但係半個鐘都未有狗來

去左食飯姐

係你下面見到你
有人撩交

大堂要人

立場，獨媒

頭先聽到話有鹹豬手
然後見到班手足衝落去
好快又走番黎

宜家圍緊到底咩事

巴打勿相認

冇晒live

帶返個口罩先啦不如

係咪superme cap帽個啊叔影條女？

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

what happened？

有人偷影個女人，宜家圍住佢唔俾佢走

係 宜家有人去報案

有手足行咗去搵POPO

光復香港，時代革命
大家明天見

新城市係咪閂咗冷氣逼人走

我喱邊有冷氣

Yes

咁大家認住啦

蜘蛛俠，黑豹到左!!

警狗未到

Dllmch 有幾條女比人偷影裙底

圍番個淫蟲啊大家！

有冇圖 食飯miss咗

神盾局地址

仲圍緊 警察一個鐘都未到

內有死淫蟲偷拍少女胸部

太匆忙

沉日休班警三個鐘都冇同事到場
最後 call救護甩身咋

From tg

痴線

今日得果幾個鑑鑑介介既兒登仔

最好閂曬佢，迫走啲客

最好連啲舖一齊閂
一齊罷市

4樓咩事

我都想知 我係3樓

有冇LIVE

屌鳩兩個男人

做咩事

睇咩live 過黎啦屌你

大家記得阿嬸係忠！帶帽嘅兩個男人影人樣

直播人樣

搞咩鬼粱金成變左籃絲？？鬼來？

下 影人果個直播喎 黃絲來喎

兩堆人，召喚議員!!

呢個阿嬸琴日都見到佢

唔知粱金成上水遊行果個人 屌直播個黃絲？

今日都有個啊嬸拎住手機close up影人樣
所以我都影咗佢

好亂 究竟咩事

大和解，報錯料。在此道歉

on99自己人互屌
2個都北區人反建制嫁

3f中庭粉衫中年婦女追住似職員嘅人屌
4f有個live緊嘅灰衫肥肥哋大聲問佢「你個廣東話咩版本嚟嫁？」
之後我行開咗聽唔到
隔咗陣女人上咗嚟挑機

問之前我聽到個女人指住職員講「你有報應！dllmch」

4樓又咩事

大概係

- 撒緊冥紙
- 有人話有鹹豬手
- 淫蟲喺3樓俾人圍
- 黑豹同蜘蛛俠到場
- 2個影人樣啊叔喺4樓俾人圍

現場好多巴絲上連登

我岩岩知咩事啦 好似係有人拍片影我地大頭
我地依家叫佢del片 佢就跑黎跑去

好似有人出手？

私了時間

淫蟲果度好熱

我同我媽以為佢地閂咗冷氣

call 左白車

握握手啦屌大家自己人

大家加油

21:05
救護抵達三樓

所以我去左4樓

好撚on9 2邊都係反建制嫁

不過個呀嬸講野唔正

溝通錯晒

去定威記follow 啦

四樓果個咩事

警察唔敢入新城市就推白車出黎。廢到爆。

四樓件事完左

救護車咩事

救護唔係在場叫咩?

亂到仆街

自己人互屌囉 屌個呀嬸講野都未正 雖然都係反建制 學下廣東話先啦

白車已到

有條撚樣喺4樓食煙！
睇唔到邊個但係好撚臭！

個半鐘喇 警察係咪都仲唔敢到場

救護黎左

商場入面食?

都唔知叫救護車黎做乜撚嘢

成班on99屌走自己人

4樓粉衫阿嬸講故mode
大家可以收聽

係呀 笑撚死 仲要同粱金成都係北區嫁

林卓廷已到

合照時間到了

佢做緊直播
粉紅呀嬸果個起樓下
可能屌緊中共
但講唔正廣東話
直播果個又以為佢大陸人咪屌個呀嬸
呀嬸d友人 又以為佢偷拍大頭咪上一層嘈交
屌成件事都on99同路人互屌

而家話一齊去警署

走緊

議員好似係佢隔離

Superme唔關4樓事

2件獨立場同時發生

\淫蟲/
\淫蟲/
\淫蟲/
\淫蟲/
\淫蟲/

一齊去警署

警署

全世界壓緊佢去差館

現場好多人

全部人同阿林議員，同個淫蟲一齊行

警署門口等

正

21:24
4樓H&M
歡迎投票

2125，新城市廣場：
現場人士成立十分鐘撐警委員會，一齊行去警署。同林卓廷帶個「偷拍淫蟲」去報案。
龍頭已經行到去瀝源橋。

#現場情況

腹肌明顯

21:28
五樓傳出強而有力嘅膠紙聲

林卓廷帶班人去警局想點

我喺新城市
冇咩事了

可以黎寫下野
派下傳單

唔好問
不分化 不篤灰 不割蓆

高佬 今次有做野喎

今次做左好事 一單單計 投唔投佢自己諗

警察話原來係新城市保安冇需要佢哋入去

但但未解釋到幾個警署電話完全唔通

咁快又講投票

集中 721 先！

護送條淫蟲去警署呀

現場有好多三人一組，白裇衫黑褲嘅大叔，行路時手放後面，有冇人知佢哋係乜人？

3分鐘熱度屌

姐係714係佢地放班狗入黎

而家去邊

我番左新城市

Same
唔係番去搵新城市保安？

唔清楚
不過我覺得睇埋林生問埋保安回覆先

忍左勁耐
終於去得廁所

好似有其中一個掛住職員證，上面寫住KS（啟勝）

係咪仲有班係警署門口等緊?

我無嘢講 721見

頭先都有位絲打見到
走去問佢果陣佢又話唔係依度職員
有個光頭應該係最大粒
啟勝係負責shk 既物管公司

各位我番去先 聽日見

4樓個啊姐平行時空 勁好笑

有緣再見
記得飲多d牛奶

係負責新城市一期，唔係負責 SHK
居屋都有啟勝

有無人可以講番林議員係3樓講左咩？

你指係商場果陣?

佢而家係3樓講緊

我仲走左添

頭先原來4樓有件肥佬被圍，上到去送戲尾，可唔可以揾巴約、brief 吓我事情經過呀？
🙏

林議員返咗嚟新城市
個犯成功送咗去沙田警署
有個律師陪住受害人
有兩個獨立證人喺嗰度
佢問咗點解警察唔派人過去
原來係話新鴻基冇呢個需要
之後問返新鴻基，又九唔搭八，話咩都係跟正常程序做

光復沙田嗰日夠冇需要啦
我唔知喺商場俾人非禮報警
都要地產商judge有冇需要警察囉
on9

問左手足
都係講番頭先警署單野
同埋林議員事後打比保安無人聽

咪係囉屌

屌 下個禮拜再黎過

都話自己人囉
不過個呀嬸講唔正廣東話
同埋距離太遠以為人地係籃絲偷拍
衝上來互屌
2個都係深黃嫁
事後又唔握手

Same
日日入黎涼下冷氣

明玩鳩你
你怪shk叫傞人黎
咁shk而家就唔畀傞人黎囉

小學雞鬥氣發爛渣 on9

但好似有傳 圍觀果d有 鄉事扮黃絲

明白哂鳥
🙏

x2，兼觀賞連儂柱，廁所開大/開細。消費，留番去非新紅雞嘅mall 啦！

煮死個保安, 邊個落決定就邊個負責

睇連儂牆真係一個好好嘅飯後活動
好多搞笑野

.

但有傳 鄉事扮黃 自己臨場執生啦

係
9up

今日辛苦大家了
好好休息
聽日見

問佢7 1知唔知咩事
佢話唔知
屌 聽到眼都突埋

天道絲好靚女

高番少少會好d

唔好咁啦我改名架啦

唔好討論我得唔得

其實有個情緒好易滾動果位姐姐仔係咪都係依度?

係咪黑色衫個個 我諗佢唔係連登仔黎

我由下晝開始見到佢, 成日入面數埋數埋有好幾次都超大聲

佢真係好有聲氣我叫到失聲走音 佢一d事都無

我想問下係唔係有人借左佢尿袋用
我頭先見佢係度搵人

佢唔係話有人影佢個樣 佢要報警 所以想搵番個個人叫佢del相咩

頂原來你絲打黎，失敬失敬

見過絲打未戴口罩嘅真容 女神級架

再之後番去新城市嘅事

咁依個我唔知 我番左去新城市之後係巴士站個邊企左陣就走左

頂放過我啦好嗎

點解會起左底

派糖事件

其中一個?

唔係

係唔係仲有拎memo事件

依個我唔知喎
Details?

唔係我個兩隻野出眾咩

幾時有d咁既事？ 0.5作野？

殘體字 我諗係

兩隻野？唔通係藍色

7月16號
完全無聽過

放過我啦 我係見叫到聲到沙 咁岩我有喉糖先問你地要唔要

自爆

係wo 到底呢兩個咩人

噫，唔通係消藥丸講嘅，克警退場，幾百個克社會進場，所玩嘅大龍鳳？志在搞臭黃絲乎？

啊婆帶左口罩 遮住個鼻同口都靚女架啦

我諗一係舊圖一係假圖

你剛落三樓野餐個時呢

走先 聽日見

聽日見

我keep住帶口罩架巴打係咪認錯人
我除左係警局番黎外都係帶口罩

兩隻野已經出賣左你

4樓嗰個主角，自稱話有藍混入砌佢，仲認話認得某啲人。我喺現場，R撚晒頭，到現時都充滿問號。

Katubo記得聽日換袋

我會

我都唔明

個呀嬸話佢影鳩佢, 屈佢係撐警
個哥哥仔又係唔知點解唔一早解釋,之後就越黎越多人圍佢

之後直頭俾人迫到埋牆

咁搞笑
最尾有無check電話？

果個人平時係深黃既

當然可以話佢扮足成年

我覺得唔係扮囉

又唔驚比其他人影

間鋪又好似公開既

呢單野搵粱金成握握手再傾啦

話晒都非建制

最尾唔係和平解決左咩

沙田仲未完場？
好番去訓喇如果唔係聽日邊有力

絲打

仲有d人

番到屋企係咁灌水 驚聽日出唔到聲

係解決左

果個哥哥話佢根本冇影過人相

總之我都唔撚明啦

你都係多謝你一開始俾個口罩我

Same
已經沙左

哥哥仔見個呀嬸講唔正廣東話又係咁鬧 寸佢大陸人
個呀嬸又話自己撐警
因為距離太遠大家都溝通唔到
呀嬸又以為哥哥仔偷拍係籃絲
咪同d友人上來搵佢
互屌

最關注係有冇鄉事扮途人

有呀 迫到人走左 佢話有鄉事扮途人
但一開始嘈交2邊都深黃既
一面見到鏡頭就驚 一面見到有人講唔正廣東話就以為大陸人

我比較想知依家被非禮個到點

講唔正果個係咪紅衫

佢一直開緊直播 唔係影相 算唔算影

好似講咩facebook唔知咩

依個真係唔知,有冇爸絲打係知道

睇怕要等事主出黎講

粉紅呀嬸同籃紅間條呀叔
另外果個係上水遊行既申請人來

事主依家係咪仲係警局

沙田柚同林卓廷帶咗super me 入警署
事主錄緊口供
有目擊證人

警署落閘囉

super me

照計應該唔會留咁耐掛....

粉紅果個好多日都係度 深黃

有巴打串9佢帶老翻

我幫佢改
條友全身乜撚都假

粉紅色衫個個女人係自己人黎

好似有人講話佢隻勞都係假

果個都係我

Nolex

上海口音阿姐

我笑到傻巴打下次帶番口罩啦

戴帽？
原來都係連登巴打

我唔怕啦 我街頭講故咋喎

又有人自爆

但佢講唔正廣東話既 一開始直播果個寸佢講大陸話都合情理
反共要講廣東話好正常者

係呀 都係我
前日喪鬧人妖記者都係我
有份鬧TVB茄喱啡都係我

利申 行街發夢

Agree, 坐果陣係到鳩嗌，少少煩，但原意好既

唔好自爆啦

小心為上

自爆都唔怕了
見到我叫我亞銀
我好樂意同巴打絲打傾偈㗎

一開始樓上做直播個男仔
問佢係咪撐警之類問題
個粉紅色衫又亂答係
可能有好大距離 亂答

佢不嬲係咁，好驚佢
好多場合見到佢

我叫天道總司

頭先都想行過黎讚你口才好
不過太多人

直播果個起北區都出名深黃嫁

咁有時口音真係好難改
倪匡都有口音 不過佢順耳啲

我嗌到聲都沙咗幾日

有緣會夢中相見
到時大家傾下偈
或許明天
也許後天

我病緊其實

好多有口音嘅都係好人
希望大家唔好一嚟就歧視佢哋先
聽咗佢哋嘅立場先

大家咁話

大家早d訓 聽日訓醒見

剩係記得2隻藍色

頂唔好再諗得唔得啊巴打

沙田友 聽日後日都要見

2隻藍色過幾日我地應該又會再見

佢講到咁 邊有人聽得明
咁你講唔正廣東話
比人歧視好合理者

我唔係叫兩隻藍色

巴絲們講起，因誤會而深黃鬥深黃，我714晚百步梯1 0點幾，有深刻體會。只想講，係黃定係藍，與年紀/樣貌/身材/EQ係冇關的。唔好隨便標韱人地。反而傾兩句偈，就好易feel 到

佢好努力了
大家盡量啦

雖然我明

太遠距離 互屌都唔知對方講緊咩
一個大堂一個起上一層
又聽唔明

同意 我好鍾意同人傾下偈先

一開始我睇緊直播
屌緊大陸人幾支持
後尾申請上水遊行果個人都上埋來
就覺得奇
明明大家都黃 會互屌
唔通變節
最後咪話有鄉事扮途人
但粱金成之前都傳同侯強食過飯
區議會就會對建制既

真籃絲打左你啦 點傾

知係藍就即場互屌
我轉mode好快

小心警犬放蛇

有便衣?
定懷疑

唔洗驚 依幾日好少人戴口罩 個個都係街坊 d大媽大叔仲難搞過班後生 睇死佢地齋睇

佢成日親身屌鳩水貨客，啲地區群組講嘅嘢，非藍，加埋幾年間啲嘢，都幾乎肯定自己友。

不知源頭是否因為做live問題...

咁我都覺得藍絲傾向暴力D嘅。
頭先3樓咁，在黑帽白tee疑似淫拍被圍時，有個橙衫四眼肥佬好凶狠咁同正義黑tee大叔話「我唔識你啲咩法律唔法律 (因為黑tee大叔同佢講警例)，你地咁圍人就唔啱」之後，佢見佢右手面個小朋友同其後面嘅我，用緊手機喪拍佢兇狠言詞 + 身體語言，就先好大聲咁凶個小朋友。小朋友當然淆底散去，個肥佬見得手就上前黎凶我，烘到好埋，問我做乜影佢，我咪大大聲話: 「你做乜烘咁埋？你個口好臭！」「吓！影你？你邊位呀？你透明架，你擋住我影頭喎！你個身都好臭！」

嗱，和理非不等於um 春，我冇九龍灣硬淨哥咁有功夫底，但如果個肥佬dup我，我係唔會還手的。

不如你貼張圖

早知我又過黎拎

我係佢個frd，岩岩有律師陪同落完口供，多謝你地咁幫手

藍屍冇IQ冇EQ係咁
你唔覺得佢地眼神個個一樣
講嘢全部罐頭咁
佢哋成日話姓潘個女仔好慘
我知呀 我都覺呀 我都想幫佢沉冤得雪
成日只有表面嘅正義
再深層次嘅嘢佢哋handle唔到
floppy disk 終究只是 floppy disk

辛苦哂，絲打

就係你呢個朋友保護緊佢
好嘢呀啲警察傳俾保安
保安傳俾警察
最後兩個一腳one two傳俾朋友

希望事主早日心情平伏 再去投訴

大家做正經野唔好深究呢啲得唔得

個個係另一個frd, 我都係事後趕到
今日又見證到啲警察幾咁廢柴

加埋我
@dnlmimao

佢哋就唔明唔理唔去了解
睇到有場面混亂就一定係無制服果邊唔啱
政府最鐘意呢啲愚民
我幫公司做咗個街訪
啲藍屍喺fb 留言真係好撚好笑

有無link可以睇下

真係除良安暴表表者

係完全冇point又唔聽人講
自己一輪嘴

[member][/member]

講唔過人就例牌
你班仆街
屌你老母
好撚暴力
然後敗走

唉呀 又柒咗添

其實佢哋好可悲
太孤獨 唔抵得我哋齊心

要靠啲撐警大會去打下J自慰心靈

上面d link

冇錯，other things constant 教育水平絕對係黃藍一大分别，大家所理解時事/政治現象層次，亦有大不同。於是佢地極其量只能訴諸於武力，或大聲/烘到好埋兇/威嚇别人呢D行為。如果佢斯斯文文咁要求我停拍，我會斯斯文文咁同佢解釋佢同我權利，甚至同佢解釋，點解眾人圍阿黑帽疑似淫拍哥，係合法合情合理！但佢要訴諸於兇狠/威嚇，我唯有用番佢能理解嘅語言答佢！

我member失敗

頂咪啦

欺善怕惡就係果班
個樣惡啲佢哋就驚
我已經放棄啲藍屍

有需要咪拎不過都話我得幾粒我個d派哂你地就有人買左枇杷膏

其實都係，廢事俾人覺得做宣傳
雖然之前開post冇人理

公司有班老野都勁藍
都廢撚事同佢地講政治野
我怕我忍唔到手打柒佢地
有個重用進行曲做電話鈴聲

粒糖真係救到命thank

咁癲大中華膠？

最令我憤怒嘅係, 個橙色衫肥佬，係刻意好大聲好大聲喝我前面個小朋友「你影乜嘢呀!」要兇嘅，就揾個一樣咁高咁大嘅黎兇。大隻雷雷，hup/兇個小朋友，算點？

咁就比人點左相

佢哋不嬲欺善怕惡
好垃圾
同TVB茄喱啡一樣撲個女人就叻

頭先十點幾走左，而家咩環境?

應該已經冇人？
我都翻左屋企

TBB 嗰位特約演員可能多一個因素→R撈。我剛才三樓見嘅果位係純正「憤怒管理問題」。話時話，果件橙衫肥佬幾似先排深水埗兇快必果一件(要詳細睇多次條片cross ref 吓)

係
有時行過聽到佢講個d野我當事運高扮聽唔到算

公司都算我老豆日日屌鳩示威者

平時同屋企人好少傾計交流
只係知老母係唔鐘意示威者
避過一劫

唔洗幫到手就得

我有日同佢講左成晚都冇用
燥撚到仆街